連登有冇人玩沙耶之歌

個FD介紹想玩下 見STEAM 有重製版 想問同原作有冇分別?(聽講STEAM會刪走18+情節)

PS 唔知連登有冇巴打有SEED呢

邊套沙耶之歌？
係咪男主出交通意外搞到睇野變曬血色肉團，唯一見到女主無變肉團，但係女主真身其實係個血肉模糊既外星怪物果套？

如果你講呢套野，成十幾年前喇啵😅

我依稀記得女主仲餵男主食人肉，好恐怖

2003年既作品，都有返咁上下歷史係經典黎既

steam賣咗鹹濕game好耐啦
比錢買正版啦

是咪無刪減架 我都支持正版 如果有刪減 我怕影響體驗

係呢套 巴打你有玩

十二神器之一

沙耶
男主屌怪物

細個有玩，童年陰影

虛淵玄

買左你咪知囉

怪物變靚女(男主視角
臭變香(男主視角

男主角為怪物同全世界敵對

不過睇完會覺得怪物幾可愛

問得嚟都玩完 好似3-4 hour clear

記得自己第一次玩就HE，好幸福

得1個係好結局
但果條線玩到一半就無得玩落去

Steam版高清版黎

啲歌好聽

仲有個結局係：沙耶醫返好男主，但係因為男主食過人同埋殺左人（其實係沙耶殺的）所以比人捉左入精神病院住成世

全部Badend

全世界得返你同肉塊你屌唔屌?
老閪都屌

男主視角望落去唔係肉塊嘛，屌得過

已買 同埋裝咗補丁 準備搵日屋企冇人

老虛出品

唔差在講埋沙耶改造咗鄰居阿叔個腦令到佢睇到嘅嘢同男主角一樣
然後個阿叔痴咗線強姦咗沙耶

hell ending?

玩完之後
我既心之花都枯萎了

其實小圓PSP game沙耶香線都係相似
老虛

Happy End全世界變肉塊

順便玩埋書淫，さよ教え

個鄰居係偉大計劃嘅第一步
沙耶係要俾少少代價

歌詞望落好感人
)

玩完GAME之後就

睇咗小說，game仲諗緊買唔買好
一開始果段睇字都有少少反胃
三個ending冇一個係happy end

玩完記住玩埋鬼哭街

小弟新手⋯樓上勁多劇透

另外多謝其他巴打介紹其他game

是咪都係獵奇？ 想試唔同類型 啫係例如開心啲 胃痛啲

Muv-Luv
經典

沙耶佔領世界邊忽係bad end呀

逝去的你、館裡甦醒的罪惡 都好正 又係痴線game夠癲先好玩

隻game有趣在2個視點對於good end同bad end嘅解讀都唔同
呢d真係各有各睇法

呢隻精神污染冇得同沙耶比
勝在有老虛少寫嘅happy end

nitro+ 必屬佳品

呢隻真係愛的戰士成名作

玩完San值從此上唔返去

我買左仲未玩
STEAM買左之後要去裝補丁先冇刷減

睇左簡介好似唔錯
唔打三國志14住

男主好幸福

合法蘿莉
應該好似秋生屌生豬肉咁

一個end 永遠見唔到沙耶
一個自爆改變世界
一個杏加橙
邊有happy end?